被控手足需要嘅係方舟計劃

問心嗰句，齊上齊落係咪只係一句口號，講完就算？

極權放下權力，從來都唔係單單依靠人民力量就能夠成功，同時要政權內部不穩、國際形勢施壓等，需要時間以年計，無可能每個星期有活動。依一點我2019年9月就係連登提及過，當時被人屌到死，又話要畫面、要延續、唔可以當手足係Condom云云。結果，悲劇一日又一日咁發生，去到今日，香港係警察都市，而似乎係大家都當咗被捕／被控手足係Condom。

1,252人。香港係一個偽善嘅社會，只要你一有案底，老實講，未來好麻煩。況且，以目前情況而言，港共政權會高速蠶食香港人過往嘅權利及自由。依1,252人嘅未來，就唔單止係可能嘅幾年牢獄之苦咁簡單。

中國一直籌備建立全面「社會信用系統」，而目前趨勢係香港只會加速同中國融合，「社會信用系統」喺香港出現好可能只係十年內嘅事情。況且，大數據在政權手中，依1,252人嘅未來只會加強被打壓。例如佢哋永遠信用評級低下，無得買飛機票去旅行、無得享用政府醫療服務等。甚或至新疆模式全面進場，由監獄變成去新疆嶺集中營，或者遭到暗殺。

而另一邊廂，一班和理非有錢嘅中產，以及日日情緒勒索叫人去勇武嘅連登仔就開始講移民。而依1,252人有錢都好，都會因為良民證問題，無法逃出港共政權魔爪之中。更何況，好多本身都唔係中產。

可幸嘅係，連登仔所講「爹親娘親都不及當奴侵」嘅侵侵簽署《香港人權與民主法案》有下列條文：

但係移民、移居撤離香港，係未知之數。

既然依家香港有一大班人都想移民，而較低移居門檻嘅國家又越來越多，例如葡萄牙、西班牙、希臘、塞浦路斯等。有冇辦法可以集結所有香港人移民力量，去同國外政府Deal一個令到想離開嘅手足都可以離開嘅方案呢？不過我諗來諗去都係覺得台灣嘅機會會較大。

或者大家可能覺得我諗多咗，或者唔會發生呢？但係問心，2019年6月你會想像到香港變成咁咩？單單係定居香港嘅加拿大人就已經有30萬人（不過有啲應該連O Canada都唔記得點樣唱），仲有好多人喺持有澳洲、紐西蘭、美國、英國、中華民國台灣、韓國護照（排名不分先後），一撤離嘅時候喺可以快到你我都唔能夠想像。再加上本來喺香港做專業人士，例如醫生、護士、物理治療師、工程師等等行業嘅從業員喺國外極受歡迎，移民係極之容易。加加埋埋，香港短時間內有幾十萬人撤離係絕對有可能。留返低嘅基層只好忍氣吞聲同藍絲一齊愛國，直到時機一到。而我哋依班被控手足嚟到依一步，處境就會係極其危險。

或者大家有任何意見都可以提出，討論一下。我個心喺依一堆手足度，從來都唔係政棍上。

有少許關係嘅延伸閱讀：
街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

為咗拯救香港，我要建立香港東印度公司控制全香港

或者到今時今日都仲有和理非抱怨緊係因為呢個政府 呢個制度拎一大班義士坐監

佢地係condom黎，無辦法，救唔到

推

你個個post喺度冷嘲熱諷又唔諗計
似乎得你自己當人condom

我唔喺啊，我真心㗎
但喺現實環境對佢哋太危險，絕對唔會單單喺坐完幾年就算數
但真喺諗唔到任何可行方法

人蛇？至少要Kindertrandport咁做，一出嚟即刻申請政庇

有外國藉既成年人收養未成年手足？不過難實行

我自己就喺，都好樂意咁做
但喺起碼要有個Scheme出嚟先可以

仲有多未成年嘅呢？

我都係，但係呢類野可能要議員社工幫手先做到

已成年，激動得滯打錯

應該喺要有國際信譽嘅人先做得到
議員喺冇用嘅

所以香港東印度公司係一個出路，當係外國有咁上下規模就可以用working visa請手足過去

唔係咁易，好多國家申請人去做嘢都要證明你請唔到本地人

保護傘計劃

一來係咁，二來係良民證問題

其實手足就直接難民申請啦

坐完出嚟仲有難民？
就算做到，都最好有人喺目的地國家聘請，好困難㗎

如果是面對就業上的迫害其實可以博一博

5百幾位巴打被告暴動

其實可以預見佢地預見嘅逼害喺會跟一世
所以先需要方舟

順便 經濟圈可以做資金避險 分散投資

製造就業機會

新港資就可以入港再控制社會資源

希望大家寫信或者email支持港台 因為人地已經個個月都寫信投訴

可惜冇黃色商人做到咁大

agree!

但喺似乎冇方法做到

但個個走哂 香港點呀。。 利申 真心問

真心問你覺得香港仲有得救咩
起碼好過啲手足出嚟變咗政治犯

要錢

佢地最危險，實再清算，所以一定要俾佢地走
中產有能力嘅喺唔係都會走
基層就變深圳基層囉

咁少人覆就知condom confirmed.

需要組織軍隊..

離開到先再講啦，講到咁大

睇吓邊方面，如果仲俾狗監視之類有機會